"咁大個男人係道蝦女人，etc" 是否顯示了香港女權當道的問題

E.g. 死黑警，女仔都打

On9. , 乜野叫女仔都打， 男人都唔應該被打囉

推，今日既行動post

唔係係, 講完咪照打

破產 不舉都打 冇人性

是

is.